歐冠盃8強抽籤結果:巴塞vs曼城

據英國《太陽報》報導，一份疑似歐冠盃8強抽籤結果在網絡媒體上泄露。有陰謀論者稱，這是歐洲足協總監意外泄露的，但很快就被其刪除了。

根據網傳的圖片顯示，歐冠盃8強抽籤的結果為：利物浦vs阿積士，祖雲達斯vs波圖，曼聯vs熱刺，巴塞vs曼城。

這一次《太陽報》很冷靜地分析道：這張圖片很有可能是徹頭徹尾的惡作劇，也可能是受關注度高的某Twitter用戶捏造的。

歐冠盃8強將在香港時間今天晚上19:00進行，這張圖片的內容到底是真是假，很快就會真相大白。

老婦對波圖

屌 假撚到

上年唔係有流出咩？

燈

唔知真定假

呢啲咁既紙係人都整到

印張a4紙出黎影相就當係

告魯夫face to face 同我講阿積士對巴塞
信不信由你

又唔置中 sosad

我就唔撚信八強冇英超對碰啦

fifa一早認左有操控抽籤
將粒波擺入雪櫃雪下佢

落下面探佢?

真係咁就真係一本獌猁

準！

鳩up講真係世界級 一組都唔中

求其9up都有人信